宜家先買1060 gaming notebook會唔會好傻豬

好似就黎出2080/2070
本身諗住買msi部 GS73VR 7RF STEALTH PRO

ACER之前有登友PO過美水..一直企硬8千....點解咁多人仲去掃其他電莖NOTEBOOK

科技無得追，要用就買